對你嚟講人生最重要係咩？

每個人喺每個階段都有自己覺得最重要嘅嘢所以講埋自己嘅年齡啦
我先
98年 學業

錢
94

放得喺吹水台都係吹下水姐

其實問得香港人係咪10個有9個都答錢

自由

家人

work life balance
95

快樂

吹個水都咁多負皮

98錢
錢真係最畀到安全感我
情情感感嘅嘢太虛無飄渺變幻無常

93 錢

因為錢唔會話變就變 話無就無

係，起碼自己控制到先

理想 夢想 目標 方向
現時日日返工放工 無限迴輪 唔知自己做乜鳩

$$$$$$$$$$

儲錢買你嘅理想啦巴打

我以前都唔覺 而家都覺得錢好重要

健康

哩個真
冇健康真係乜都做唔到

咁錢重要定健康重要

有健康先覺得錢重要

但係錢買到健康喎